% Magento on LaTeX Extension
%
% This is the template file used to generate the pdf-invoice.
% 
% @copyright  Copyright (c) 2010 Michael Mueller (http://micha.elmueller.net)
% @license    LGPL
% 

% This is necessary, so that the compiled PDF-files are PDF-1.4,
% Zend_Pdf can't handle versions higher than that
\pdfminorversion=4

\documentclass[DIN, pagenumber=false, parskip=half,%
               fromalign=right, fromphone=true, fromfax=true,
               fromrule=false]{scrlttr2}
 

\usepackage{ngerman}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
%\usepackage[latin1]{inputenc}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{longtable}
\usepackage{eurosym}

\LoadLetterOption{template}


\renewcommand*{\raggedsignature}{\raggedright} 

\setkomavar{fromname}{Max Mustermann GmbH}
\setkomavar{fromfax}{+49 (0) 12 34 / 56 78--90}
\setkomavar{fromphone}{+49 (0) 12 34 / 56 78--90}
\setkomavar{fromaddress}{Musterweg 7 \\ 12345 Musterstadt}
\setkomavar{frombank}{Musterbank Stuttgart \\ BLZ: 123 456 78 \\ \\ Kontonummer: 123 456 789\\Sparkasse Musterstadt}

\setkomavar{subject}[]{Ihre Bestellung bei www.your-webshop.de}
%\setkomavar{yourmail}[]{Max Muster}
\setkomavar{yourref}[Ihre Bestellung vom]{(Order:created-at)}



\firstfoot{
	\parbox[t]{\textwidth}{\footnotesize 
	
	\begin{tabular}[t]{l@{}}
		 \multicolumn{1}{@{}l@{}}{Firma:}\\ 
		 Max Mustermann GmbH\\
		 Musterweg 7, 12345 Musterstadt\\ \\
		 Telefon: \usekomavar{fromphone} \\
		 Fax: \usekomavar{fromfax} \\
	\end{tabular}
	 \hfill{}
	 \begin{tabular}[t]{l@{}}
		 \multicolumn{1}{@{}l@{}}{Rechtliche Informationen:}\\ 
		Amtsgericht Stuttgart\\
		Registernummer: HRB 12345\\ \\
		
		Geschäftsführer: Max Muster\\		
		Ust.-ID-Nr.: DE123456789\\
	 \end{tabular}
	 \hfill{}
	 \begin{tabular}[t]{l@{}}
		 \multicolumn{1}{@{}l@{}}{\usekomavar*{frombank}:}\\ 
		 \usekomavar{frombank} 
	 \end{tabular} 
 }}



\begin{document}
 

\begin{letter}{(Billing:company)  (Billing:firstname) (Billing:lastname) \\ (Billing:street) \\ (Billing:postcode) (Billing:city)  (Billing:country-id) } % company and country-id have conditional line breaks in the values returned

\opening{Sehr geehrte Damen und Herren,}

Die erhalten die Rechnung für Ihre Bestellung Nr. (Order:increment-id). \\


\begin{longtable}{p{2.5cm}p{6.5cm}p{2cm}p{2cm}p{2cm}}

\hline 	
Art. Nr. & Artikelbezeichnung & St"uck & Einzelpreis & Gesamtpreis\\
\hline 
%(OrderItems:Start)
(OrderItem:sku) & (OrderItem:name) & (OrderItem:qty-invoiced) &(OrderItem:price-incl-tax) & (OrderItem:row-price-incl-tax)\\
%(OrderItems:End)
%12345 & Verl"angerungsleitung -- 3 G 1,5 mm² 230V 25m -- 1 St"uck & 1 & 51,30 \euro{} & 51,30 \euro{}\\
\hline 
\hline 
\end{longtable}
Versandkosten inkl. MWSt: (Shipping:shipping-amount)

Gesamtsumme inkl. MWSt.: \textbf{(Order:grand-total)} \\
%netto: subtotal
Enthaltene MWSt.: (Order:tax-amount) \\


\closing{\\ Mit freundlichen Grüßen}
\end{letter}
 
\end{document}
